有冇人今日都收到呢條好奇怪既message

Facebook見到唔係得我一個收到

屌 我都收到

收到